韓國瑜收恐嚇信 高雄警方發現網絡留言IP來自香港

台灣高雄市長韓國瑜接連收到恐嚇信，警方偵辦發現網絡留言IP來自香港，但未查出疑犯，初步相信恐嚇信來自境內，研判並非出自同一人，將持續追查。

台灣傳媒引述高雄市政府警察局刑事警察大隊隊長侯東輝表示，恐嚇信雖然有指紋，但指紋都不全，信件上的筆跡亦無疑犯可供比對，案件將循恐嚇危害安全等罪方向偵辦。

他又說，連日來警方有規劃加強保護韓國瑜及其家人。

又IP又指紋即係點撚樣呀?
垃圾記者百幾字既新聞都寫到一舊舊咁

台灣啲警察咁垃圾
查乜都冇用啦

杜德偉？

用vpn 火星都得啦

自編自導自演？

好似想支持通過逃犯條例喎

唔洗查啦
fb同連登一大堆啦
言論自由嘛連登仔同台港友好撚話